傳3冗員引發內亂搞走林伯

林柏特在周一被車路士摘去烏紗，據知其中一個原因是有部份不受重用的球員，令更衣室爆發內亂。

根據英國《每日電訊報》報道，林柏特（Frank Lampard）在今季豪擲2.3億鎊擴軍，而且重用青訓小將，可是未能縮減人手，一眾冗員便因為不滿，造成更衣室內亂。 中堅魯迪加（Antonio Rudiger）、左閘馬高斯阿朗素、中場佐真奴是始作俑者，當中已經淪為中堅第5選擇的魯迪加，多次在操練時與隊長艾斯比列古達發生衝突。 另外，林伯明顯偏心於青訓小將，中場曼治便曾被嘲諷為「老師的寵物」，令不少球員都心生不滿。艾斯比列古達努力消除球員間的心結，始終未能成功。 事實上，林柏特也看到問題所在，在對上2場英超都派出魯迪加踢正選，只是為時已晚，自己先下台。

又捉鬼

車狗真係多25仔

Kepa 實有掛

優良基因

三個都係後備點趕走人 反撚大將軍明顯係雲拿

咁又唔見azp冇得踢

呢個先係真教練

艾巴咸比timo搶左正選都作反了

搞事仲俾佢正選落場?有冇搞錯?

武肺＞死好多人，屍橫遍野＞鼠疫爆發＞全港死清光

證實左係黑記作新聞喇

車仔有邊個教頭冇俾球員逼過宮？

KEPA

希汀克

做鬼血統一脈相承

解約金獵人

車車三棍俠

呢個名號，首推摩佬先，靠比人炒，收解約金發達

解約金獵人始祖唔係賓尼迪斯咩

當年逼走摩佬，而家變左俾人逼走

猛最搏命表現又好，3條契弟憑乜野不滿

總金額黎睇，同被炒發達之皇摩佬比差好遠

一開始報嗰條撚樣Matt Law都縮咗沙啦，仲內亂

賓尼迪斯之前一上任何球隊差唔多可以開盤 賭佢幾時走